曼城大將:曼聯球迷很奇怪 祝福我們拿英超冠軍

今季的英超冠軍將在曼城和利物浦之間產生。看著兩大死敵爭冠，最難受的可能就是曼聯球迷了。如果兩個中非選一個，那麼曼聯球迷肯定更希望曼城奪冠，而不是利物浦終結多年聯賽無冠的尷尬記錄。

曼城大將獲加接受採訪時就透露，自己在生活中碰到的曼聯球迷都在力撐曼城奪冠，感覺很奇怪。獲加說：「當我外出或者遛狗時，曼聯的球迷們會過來對我說‘我們寧願曼城奪冠，也不願利物浦奪冠。’聽到這話感覺挺奇怪的，但我可以肯定，曼聯的球員們不會對我們說‘加油，曼城，得分超過我們’這種話的。」

「曼聯肯定會讓比賽變得艱難，因為他們也在為前四而戰，他們也需要分數。我們也需要贏波，接近英超奪冠。」

同市光榮

怪利迷太串, 全世界都憎

講真 係球迷主觀想既姐
曼聯入唔到頭4班球員要減人工

你話佢地會唔會搏命

搏命就唔會比愛記炒4球啦

球迷唔想球隊打歐聯?

出盡力都贏唔到架啦，而家輸左仲可以話讓賽

曼迷話攞唔到冠同16強無分別
咁既然贏唔到不如唔好踢囉
錢又唔係獌狗收

下季星散啦
仲減人工

慳啲啦
根本獌狗唔係最care自己隊波成績
因為點都柒
佢地最care利有無冠踢得好唔好咋嗎

一季冇得打者
講到成世冇得打咁

只要痢物浦嬴唔到冠軍 我地曼連球員唔收人工踢波都無所謂

普巴同迪迪仔都未必 無頭4大條道理走人

1年唔打，買人都買唔到，球員又想走，隊波咪越弱

下季都走啦，使乜搏命

普巴回家吧

唔出呢2件好似仲好

重建好過

大球會根本就唔會
Pogba果年去曼聯 曼聯都係打歐霸

車仔近年都係隔年打歐聯

其實沙利冇講錯 誇大左前四重要性

五年後有人記得冠軍係邊隊
但唔會有人理五年前邊隊冇歐聯踢

講左幾多年話？

大球會

星散益撚左獌狗
而家班友都唔係踢 出糧only

曼城大將

大球會都可以實力廢
無可否諗曼聯係賺錢能力都係Top
打英超根本就大把收入 歐聯比起以前冇咁重要
你睇下富咸都可以有咁多錢買人就知

所以愛華頓贏4球

柒既極致

獲加說：「當我外出或者遛狗時，曼聯的球迷們會過來

根本人腳唔夠打歐聯，咁不如打歐霸博下冠軍，球員心態好緊要，年年無冠會好消極，拎番個次一等架冠軍起碼有人記得同講下，總好過歐聯入到決賽先輸，同埋歐霸冠軍都有歐聯踢架，係獎金小好多，但對大球會來講個D錢其實都無咩作為。

英國球迷最樂意見到奪冠球隊出爐！

小心俾狗咬

敵人既敵人就係朋友

就係睇左幾年都係咁
賣晒想走嘅人
一舖過正正經經好過啦
成隊波都無form,好左一排又閪過

太串 第一次聽

身為獌迷，今季真係好得閒
鏝拎唔到四冠之後就係希望猁拎唔到英超
仲有就係列斯升唔到班

博左命嫁啦
唔博炒左10球啦

諗番琴日隻獌狗咁講: 獌不嬲7開, 所以你地唔準笑獌, 要笑請笑痢狗

曼迷表示兩舊都係屎，當然揀舊淡味啲㗎喇

呢隊垃圾收擋啦
班傻閪仲話決定邊個英超冠軍
下年落歐霸，等降班啦

曼聯出盡120%力都唔會夠曼城打啦

順手送利物浦一程等佢做最高分亞軍真係太簡單

垃圾
擔心下你自己先啦
下年落英冠啦

曼聯或成為最大贏家

Source都唔敢貼

無得爭冠咪揾其他嘢打下飛機
係柒啲 不過起碼有嘢講下

喂喂喂，好唔比面人姐

你on9?我獌本身就係慈善球隊唔收錢踢波

睇到個搏命兩個字差啲笑撚死

講經咩 貪你大球會
有冇得踢歐聯對球員肯唔肯加盟係一個好大既因素
但唔係唯一 另一個好大既因素就係錢
冇得踢歐聯 咪咁出高人工引人黎囉
果年曼聯踢歐霸雖然都買到好多勁人
但你睇下果份糧先講
而家人工支出 Big Six 頭一二 但排名
放長雙眼睇下點樣搞返好個薪酬體制

全咩世界 人地喺曼市入面講

雖然我反曼
不過無得踢一兩年歐聯又唔係末日
睇下猁狗請高普果期都係爛攤子架

VVD有曼城唔去
張伯倫有車仔唔去

其實都唔係末日既

你肯定？

呢個又係另一個因素，邊個領隊
兩個都因為高普先去
但獌衣家蘇b唔似比到信心街外球員

獌狗嚟架喎
唔通你想佢答佢支持利物浦奪冠？

冇得踢歐聯唔係末日
但係利物浦攞歐聯就係世界末日
出面條街應該成年都係成地精

明明利物浦又唔mma
球迷又謙虛
點解要咁我地

唔係so9利記復興仲有排
歷史上有幾多個so9

怪就怪你自己隊波太廢無份爭冠，要幫死敵含撚

痢記好運請到高daddy
睇下49000，雲加隊，轟既下場

有冇諗過係因為佢地真係廢

咪理啲on9啦

扭計加到50萬周薪咪得
洗乜減

獲加句句都好串
出街遛狗 放獌狗 係條街撚獌狗
獌狗吠吠返佢 想主人奪冠
暗示埋曼城係主人

真心問，究竟乜野叫同市光榮？

記得李城攞英超果年，熱刺爭冠尾二果場作客車仔，車仔上半場輸兩球，下半場追和果下，平時靜過圖書館嘅stanford bridge叫聲雷動，大大聲唱two nil and you fucked it up!!!! 唱到最後唱埋leicester!! champion!! leicester!! champion!! 場上球員全場都咁重火藥味（就係熱狗攞9張黃果場MMA) 車仔自己攞第十，成季唔知踢緊咩垃圾，果場都chur到盡阻止熱狗爭冠，球員球迷一條心

點解今次同樣係尾兩三場，爭冠隊作客同市死敵，心態會爭咁遠？

洗鬼咩, 我周末已經有一班利迷排隊含我條撚

between
獲狗當年就係踢緊呢隊熱狗
果場第一張黃就係佢攞
所以佢心中疑惑點解曼市無同市死敵，反而講乜乜同市光榮，我諗唔難理解

對鏝黎講獌係同市死敵
但對獌黎講猁先係最大死敵

先比同市既愛記贏4粒威威 轉個頭再送分比鏝等佢爭贏個英超

全方位打擊利記這招仲深謀遠慮過爺爺賣山狗

永續蘇哥

其實係因為以歷史因素來講 利物浦同曼聯嘅歷史恩怨仲大過曼聯同曼城嘅恩怨 因為幾十年來係北面都係利物浦同曼聯爭冠軍 係曼城呢10年堀起先會出現同城死敵呢個說法

係曼城俾中東油王買咗後,佢哋狂泵水先有今日

猁狗發明

同事共榮論終於

李狗唔係轟死敵
曼狗憎痢分分鐘多過憎鏝

有SOD都唔去去

咁串嘴

搏命但能力有限啫

倘若神魔真的合一....
你踢條毛毛

咁點解唔落去英冠 要踢英超

都唔明點解講到兩曼係近年先變死敵

當年Oasis喺鏝最弱既時候已經成日屌鳩獌聯

舒米高走去踢鏝 加利仔so都唔想so佢 嗰陣鏝仲係中遊隊

仲有堅尼踢到夏蘭特收山
費sir笑鏝係noisy neighbour
Tevez叫費sir RIP

兒登仔真係兒登仔
睇死你哋連英國都未去過
知唔知痢狗喺英國幾撚多襯家
根本好似過街老鼠人人喊打
喺倫敦讀緊書班熱、阿 local 鬼仔個個都話畀金曼捧盃好過
直情係令阿熱兩隊企埋同一陣線

基本上得本地獌狗會話雙曼無乜仇
人地喺果邊真係日屌夜屌

唔好講咁多無謂野

曼聯對曼城 大家點睇先？

0:4 again?

讀緊書咋？唔知以為教緊書
聲氣大撚到

所以篇新聞係fake news?

人地英超本土情仇你識條春咩
人講你又講
睇場夜波都要捱通頂
scousers你知唔知點解呀
利市班牛屎佬不嬲都爛身爛勢，即係好似新界班圍頭仔咁
畀佢捧盃仲得了嘅

遛狗，笑左

關乜事，伊巴人工貴係因為免簽，唔係因為冇得踢歐聯

遲下可以幫隻狗仔改名叫sob

利市啲人都會自稱scousers啦
咪又係名一個
講到利捧到盃就=世界末日咁
唔講真係以為利冇捧過盃
目光放遠啲啦
嗰幾個鬼仔代表晒全英國球迷咩

英國球迷最樂意見到奪冠球隊出爐！

First Rivals: Liverpool
Second Rivals: City

畢竟利拎左18次冠軍 同曼聯既20次鬥緊
曼聯球迷點都想曼城拎

幾年前痢狗咪一撚樣
自己隊波閪 靠睇死敵輸波抽水為樂

講到冇嘢好講又搵返幾年前出嚟講
幾年前你咪又係笑鳩利狗
依家風水輪流轉 唔笑返你轉頭等幾時？

去公園放獌狗
好串

捧過咩盃？？？
英超亞洲挑戰盃啊？？

好心你就收皮啦
人地有埋source有埋圖出黎
講明唔係個個都唔想利捧

定係你覺得你口講倫敦班鬼仔最有可信力

因為知呢隊獌有伏，所以做啲野自降身價，希望下季去第二隊再黎過